新一屆區議員元旦後先上任，依家有樣重要嘢要做咗先

就係以候任區議員名義，以市民健康為大前提，近400個聯署要求政府，差佬，衛生署公開催淚彈成份，近月各區二噁英含量，同派專業人士清洗社區，尤其係重災地點及各中小學。
呢啲應該連藍絲都支持，要快手開始做，爭取埋藍絲信任。
要快過保皇，唔好比佢哋有機會想靠呢啲攞民心，雖然你提咗佢哋都可能即刻提，但提先一定有著數。

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎